阿狗死晒去邊？唔係好撚串嫁咩？

雲加好波

靜啦咸家鏟

屌你老母又玩黑哨逼害禾！